唔識用把口叫春 唯有畫出黎

two-face?

做人本身就要係two-face